[討論]點樣令更多人日日戴口罩？

又係我呢個戇鳩仔，大家隨便笑我

我嘅諗法係不如整啲噱頭嘢，例如

1. MaskChallenge
叫啲人係口罩度畫上卡通人物嘅口，之後去某啲地方自拍，最後tag 啲人，叫人估喺咩人物，估唔中要去同樣地方做同樣嘅野(畫口罩,自拍,tag人)

改善但未諗到點做: 可能係tag某啲嘅組織，之後由佢哋選出最似嘅一個？

2: 只要有心，人人都係英雄
揾人戴住超人面具(其實都唔一定超人嘅)，去唔同地方快閃，之後要其他人去揾佢哋，同佢地影相(而影相嗰時就同佢地講要日日戴口罩，唔好驚，冇嘅就即埸派)，(影相係要戴住口罩)成功捕獲嘅人，可以將幅相放上自己嘅社交媒體，如Instagram ，之後打 只要有心，人人都係英雄 同 日日都係全民口罩日 ，再tag其他人

3. 類似之前嘅ice bucket challenge 咁拍片

不過實際上末諗到。。。

不過咁樣好似太歡樂，冇咗我地原本嘅意思，而且可能好多人只會影先戴

我知我好戇鳩，我唔介意大家笑我

但喺日日都見唔到有人同我一齊戴口罩，有啲灰，大家仲有咩建議？

睇嚟冇人理我

星期五中環快閃 撐被捕保安

我理你

推

多謝你啊

mask challenge已經有

我有個感覺, 大眾已經將戴口罩 link up 咗去前幾日嘅暴力事件 (裝修,獅鳥,爆港鐵), 當然我哋不割蓆, 亦知道好多係餓底犬做, 但心理作用來講, 好難meet得甩

揾人係街到派

D人唔想同勇武有任何關係，所以唔想戴口罩掛？

KEEP住日日戴緊

係咪呢個？

唔會呱。。。

派口罩 好多人都係懶或者唔記得

如果我地叫人戴嘅係綠色嗰隻而唔係黑色，會唔會好少少，易接受啲？定係一樣

持續
10 點呀 開始時都無人
返工放工戴口罩 呀喂

SARS

我理你 但好多人唔帶原因係驚比狗逗 我今日就係帶住比狗逗

綠色貼面 或 普通即棄果隻係會好啲

Agger 等佢地無藉口

伊波拉病毒